琴晚係尖沙咀站見到對情侶嘈交，個女仔係地鐵咁鬧佢男友廢。。。。。。

琴晚食完夜晚答地鐵番屋企,去到尖沙咀站見到對情侶嬲爆爆咁

睇黎都係鬧梗交,咁岩我捱左係d玻璃到玩電話

男:去到柴灣咁q遠,而家幾點呀?話唔定收左添啦到時咪盞on99

女:係咪on9架,宵夜開朝早架?定早餐24小時供應呀?

男:咪去咁遠啦,是但食d咪算囉又呢樣個樣

女:妖,番左成日工,而家想食餐好d既宵夜都唔比,咁我番屋企啦,byebye

雖然佢音量唔算真係大吵大鬧,但我企對面,聽得一清二楚

呢個時候諗住個男都係死死氣比條女食撚住架啦,去食啦

點知條仔好唔耐煩咁爆左句:屌你真係好麻煩,好啦好啦食啦

唔講由自可,一講條女呆左咁望住佢,開始諗住點進行反擊

3秒之後條女作出回應:係呀,好麻煩架,屌我又要帶袋,帶得個10零秒就要除番,唔好屌囉

嘩呢句不得了,我當堂頂唔蒲笑左出黎,附近有條友就醒目呀,背住佢地係到震

點知條仔好唔耐煩咁爆左句:屌你真係好麻煩,好啦好啦食啦

唔講由自可,一講條女呆左咁望住佢,開始諗住點進行反擊

3秒之後條女作出回應:係呀,好麻煩架,屌我又要帶袋,帶得個10零秒就要除番,唔好屌囉

3秒之後條女作出回應:係呀,好麻煩架,屌我又要帶袋,帶得個10零秒就要除番,唔好屌囉

嘩呢句不得了,我當堂頂唔蒲笑左出黎,附近有條友就醒目呀,背住佢地係到震

點知條仔好唔耐煩咁爆左句:屌你真係好麻煩,好啦好啦食啦

唔講由自可,一講條女呆左咁望住佢,開始諗住點進行反擊

3秒之後條女作出回應:係呀,好麻煩架,屌我又要帶袋,帶得個10零秒就要除番,唔好屌囉

3秒之後條女作出回應:係呀,好麻煩架,屌我又要帶袋,帶得個10零秒就要除番,唔好屌囉

嘩呢句不得了,我當堂頂唔蒲笑左出黎,附近有條友就醒目呀,背住佢地係到震

點知條仔好唔耐煩咁爆左句:屌你真係好麻煩,好啦好啦食啦

唔講由自可,一講條女呆左咁望住佢,開始諗住點進行反擊

3秒之後條女作出回應:係呀,好麻煩架,屌我又要帶袋,帶得個10零秒就要除番,唔好屌囉

3秒之後條女作出回應:係呀,好麻煩架,屌我又要帶袋,帶得個10零秒就要除番,唔好屌囉

嘩呢句不得了,我當堂頂唔蒲笑左出黎,附近有條友就醒目呀,背住佢地係到震

點知條仔好唔耐煩咁爆左句:屌你真係好麻煩,好啦好啦食啦

唔講由自可,一講條女呆左咁望住佢,開始諗住點進行反擊

3秒之後條女作出回應:係呀,好麻煩架,屌我又要帶袋,帶得個10零秒就要除番,唔好屌囉

嘩呢句不得了,我當堂頂唔蒲笑左出黎,附近有條友就醒目呀,背住佢地係到震

喺隻手度！

響個手度！

冇是咁的零分